汶川大地震九周年

死得好

當年個熊貓學生今日講
未必有人話佢

致敬

天津為慶祝汶川地震宣布推出磨菇飯

其實條女先有先見之明
本土派始祖

大愛撚將會全面進場

香港太多呢啲人

條女 可能家陣奶緊共

因為佢已經預知未來香港只會被中共統治, 所以奶共有著數

,

呢啲我又唔會大愛喎
豆腐渣累死人，地獄鬼國自己攞嚟

幾時又整多鑊

好想睇返「高質過連登」既高登仔當年既愛國言論

剩係奧運已經有排binc

熱烈地彈琴

大部份連登仔 係當時又咪係高登仔

大部份連登仔果時網都未識上啦

個時啲高登仔成日堅持黨國分家
幾撚on9
臭坑出臭草呀

柒過關家姐加岩布仙尼

有兩隻汶川鬼上黎畀負評

第八頁d回覆真係預言黎

預知幾十萬蝗蟲(雙非+150單程+大量假結婚新移民+"專才"+土豪)將來會落黎香港搶飯碗(公屋 福利 醫院床位 樓)

不過當年高登仔反而質問樓主 "你又知佢地將來會同你搶飯碗？" "人命黎架 有冇惻隱之心呀？"

Link:

呃左香港成2百幾億 仲要比大陸佬屌話香港無幫過手 仲要拎個幾百億落黎掃貨買樓

其實中學記大過有咩咁大不了

救命呀屌
好撚痺

但對一個band 1學生當時打擊係好大

死咁撚少支那賤畜

我就係呢件事開始轉軚笑柒支那人

搵解放軍跳降落傘救人 跌死幾個 laugh die me

都係嘅 但過幾年大個啲就知道中學嘅缺點係冇撚用

咁你又真係好遲鈍

之前幾十年前既水災, 中共已經搵解放軍去用人肉擋洪水, 成日有解放軍比水沖走

其實無人問

仲有輿論壓力呢
當時全世界都覺得自己錯
個個話自己冷血(可能包括親朋)
唔係人人接受到

屌，柒到唔敢睇

真喺好柒，第一次睇唔哂嘅柒事
仲柒過呀輝

記得有個女仔話捐比熊貓好過，比高登仔話佢唔係人，仲起底報復

好

其實共匪仲勁啦 用幾年時間就搞到班後生轉晒態

仲係老母懷抱飲緊奶